(以正視聽) 偷拍裙底之後跳樓果位阿SIR好可能係俾自己人老屈

想揭發身邊嘅同袍運冰毒

向上頭舉報，但上頭原來冰毒單嘢有份

之後成team伙記用偷拍罪名人格謀殺 老屈佢

之後再掟佢落街 死咗嘅人先收到秘密

好似當年佔中施sir咁 用色情罪名去人格謀殺

講就好聽 但唔好唔記得 當年徐步高同施sir真係好警察

亦有可能係

其實Pk鄧係白警
林奠係英國間諜
維尼好憎中國 好想支爆

仲係警犬既人唔會有正義感
唔好戇鳩

難道大家唔記得咗？

諗諗下又唔出奇, 偷拍裙底未算好嚴重啫, 唔駛畏罪都要跳樓自殺吓嘛

有成果之前都喺黑警
正如臥底上水之前都喺黑社會

有幾種病患

如果佢仲係有老婆仔女嘅話 成件事真係好奇怪

偷拍有幾閒…販毒都未有事，咁少事跳樓？

慌唔係知道 d 唔見得光既野，
比人屈個罪名再迫跳樓咩…

呀，唔係，黑警唔會迫人跳樓/推人落樓既。

消息來源話佢係有病 但消息來源其實係來自香港警隊 咁你話可唔可信

班狗eq同aq不嬲都好低 郁啲就死根本唔出奇

柏金遜偷拍裙底， 想知影出黎咩效果

同律政司講聲就撤控啦
仲可以拎搜查令拎軍火入屋老插

呢個又有道理喎 柏金遜手震 仲點樣影人裙底
擺明係佢地警察老屈啦

維尼係咪好憎共產黨
係咁推中共去死

有無搞撚錯，

狗狗竟然唔幫佢掩飾，

害死狗啦今次

張圖一定幻到好似吸左冰咁， 精神上吸冰

你提岀呢個「可能」只係純綷FF, 我信係無可疑

是撚但啦 狗咬狗

收嗲啦

我只知定左罪會失業、冇退休金
而家未入就瓜左唔知係咪仲有錢分

除非佢好似胡北新軍咁幫香港人,唔係既話理得佢點死

靜啦
想佢屋企人比人搞咩

以正視聽既係 無論任何原因任何情況，只要係現任狗既都係抵死

有可能，真係唔信會咁少事自殺

唔出奇

有冇人知施sir 而家點

無可疑

似引導佢自殺

重點係個真相係無人會知所以要消除地下黑暗政治

原來好警察黎
籌旗路祭希望籌到五十萬

不甘受辱 以死明志

但係停職嘅休班驚都有糧出個喎

香港係一個文明城市

利申：但有地下暗黑政治

但係一日未定罪都有糧出

徐步go?

講來講去都係得佢地兩個

當年英雄步高

你啱 就係咁現實

係，可參與7警案，仲出緊糧

明明可以告返走光個個 點解要自殺呀

白警會影人裙底？

乜鳩都正視聽

你岩撚硬咩，最多咪大家研究下

又係到估一條無答案既迷

咪姐係畜水池

係呀我就係睇新聞話佢哋有糧出個喎

所以畏罪自殺好似唔係好合理

除非本身係有情緒問題

真係要諗諗
帕金迅症點樣偷拍？？

就係呢單野，令我徹底改變立場

墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症

所有野都係黑警片面之詞
徐步高都係咁樣畀人迫害

班狗手法同支那狗一鳩樣

手足

一嚟人哋早期
二嚟可以拍片
三嚟有樣嘢叫live photo
咁都諗住洗白
唔好話曲線 好撚柒

PPRB快D出黎澄清

老實講我個人唔多認為仲有白警
上年一路殺人 強姦 被自殺都毫無罪疚感
但如果全部都係黑警, 咁偷拍裙底算係咩
隨時即刻升職加薪
除非有其他內幕或者佢影咗老習嗰囡

會唔會係徐步高2.0？

唔出奇。唸下係幾多疑點

而家2020年啦

咁似中共技倆

無一隻狗係無辜，死得好

推民族自強 香港獨立

讀心神探出動

狗都有人洗白

呢單係咪涼鞋裝cam 影人裙底果單.........

隻手柏金遜姐, 對腳無啦卦~~

做內勤（姐係非前線狗），舊年申請過兩個月大假，說明了什麼？
很想知道是否反送中後申請大假？
如果是，那麼很可能是一名白警，但因大假舉動一早被上頭重點監視，待時機成熟砌佢生豬肉，然後被跳樓。

推

又想loop白警

呢單乜嘢來？

2020年喇
係咁正直一早唔做啦

我不入地獄 誰入地獄

快啲幫佢番案

都唔排除呢個可能

無憑無據喺度FF, 同藍絲fake news有咩分別

預咗負評, 不過唔該連登仔高質少少, 唔好標題寫乜就信乜

仲會有白警？抵死就抵死
咁耐先死一件，一d都唔夠囉

如果真係查到嘢又被屈,跳樓前點解唔爆晒出啲？

你on9?

依家都未辭職

徐步高效應

被跳樓阿...

Send去蘋果仲好 報俾上頭聽

而家都仲死差佬 人格好極都有個譜啦
死得好呀!

是但啦

on9 post

WHO FUCKING CARE

屌你老母 PR又出嚟帶風向

連登偵探FF 撚全面進場

人地咪話有可能lor
情報分析下下要有真憑實據先做決定的話，被敵人殺死咗幾十次啦
負皮我醒比你

老屎忽黑警：我地做開輪姦 老強 你剩係偷拍咁少兒科?
跳跳警：
老屎忽黑警：不能丟人現眼

又FF

黑暗兵法，加速師

如果真係有白警，唔好再有幻想，速逃再爆料啦，再遲d有齊料都無機會爆

應該係影完俾人拉左後, 差館睇返d 相先發現原來影左個易服男, 仲要無打底...

如果係咁, 俾我都會上時代廣場頂樓

有白警唔出奇

唔記得咗之前連儂牆同示威被捕嘅休班警

可能係30000中既0.0001%白警

加埋呢一個咪啱啱好三個

再講班狗咁厚面皮都冇人自殺 偷拍裙底有咩好自殺 最多守水塘落得清閒

判監 有案底 可以再做咩？

畀咗成年你辭職你都唔辭怪邊個

世事都比你睇透了

Match

內勤佢嘅意思唔知係咪代表內務部

內務部專係調查有冇人貪污 賄賂

唔排除係比自己啲同袍陷害再殺

你自己猜測 又話以正視聽

狗喎做乜撚都大把人請喇 sale HK 保安不知幾想要

班狗同你講佢影裙底

你會信啲狗？

保安有案底 唔做得
做司機保鏢 唔知得唔得
好多退休差佬做

知自己坐硬

高尚情操來，駛撚死咩，D官企你地個邊，驚西

咁你都幾on9下
見到呢單先反黑警

擔心班案低狗有冇野做 擔心下自己好過喇

人都死咗 係咪白警都已經無關係

好似幾啱

你講既唔排除有可能性

但其實反貪反毒 同埋係咪白警冇一定嘅關係

呢啲先係正常警察

繼續訓啦7頭
呢度冇你既事

咪就係，死得好
希望陸續有嚟

就算係咁，香港警察身分係值得早死的

就算無影裙底都抵死
黑警是原罪

LM

問下游乃強啦佢駕輕就熟

似係共產黨d手法
不過唔知今次係黑警做定國安做

偷拍裙底好小事, 根本唔使跳樓, 話工作壓力大基本上就攪掂。
呢件事相當值得.............

係咪偷拍左上司D臭雞呀

老老實實 我個人就唔係幾相信佢有影裙底

如果佢真係影裙底 警察點會拉佢？

警察最鍾意互相包庇㗎啦

所謂**影裙底嘅罪名** 都係警方自己講出嚟

警方講嘅嘢你哋都信？

一係佢本身俾人排斥 同其他伙記關係好差

一係佢知道其他秘密 之後就屈佢影裙底 順手再被自殺

傳說話人民領導俾共產黨迫害過

屌你老母 是撚但啦 全部都係狗黎!!!!!!!!!!
我就開就更香檳

成班ON9仔咁快正皮晒做乜撚

日後炒車我第一個認衰仔 SO WHAT~

有早斯柏金遜症都去偷拍咁高難度
同個盲人睇國家機密一樣咁勁

但2020年嚟講，無蘑菇論的確已經成立

第三先有可能 其他純粹蠢

香港曾經有兩個好警察 一個叫徐步高 一個叫施恒

再講就算佢有都好，雖然咁講好對唔住女士，但影裙底又可以罰得幾重吖？正常人會唔會因為咁細嘅懲罰就自殺呢？

陰毛論係點講都得
但至少要好似雲海搵多d料翻查文獻 多d support先可以令陰毛論變成theory

sir乜9

亦有可能係徐步高第二
知太多所以比人暗殺

施SIR而家係仲坐緊? 走左? 同化?

影裙底有晒證據點幫佢
一係令個受害人被自殺既者
黑警可能已經幫到佢盡，兇9受害人

問題係根本冇法律去管制影裙底呢個行為大不了咪遊蕩，我自己就唔覺得一個人會因為咁嘅罪名自殺喇

柏金遜手+五軸防震

我以前偽中立黎

同感

一係 你on9無睇新聞
一係 你五毛

單嘢又不了了知

幾時班狗變咗誠實可靠證人？
佢話跳跳係畏罪 就好明顯...

屌你老母
成班好似弱智咁
乜嘢證據都冇講到似層層
721831依啲有哂片有相圖就話可以推斷到時序同事實姐
依單乜撚都冇咁鳩多正皮
理鳩佢點死
總之三萬隻死哂最好

咪今日喱單囉

sir你老味

無人證實到

謊言波板糖

都有呢個可能性
或者上面知道佢睇過1 d file
警察應該可以睇file但會有紀錄
有可能佢查緊d對上司有影響既野
結果就係中伏

肌肉疾病+Parkinson

咁重病 點會仲有閒情逸致去影裙底

仆街 變節警俾人起左底

大家記唔記得舊年比狗起底嘅變節白警

長期病+ 後勤+ 被狗隊知道左係白警

有無人可以confirm 到佢係咪平安

狗咬狗，好事來

警總
會唔會大sir商量打死完人個仔,輪姦完人個女點善後
比呢條友意外知道左

先叫手下拉人偽造自殺動機
再監生扔落樓

第二個Gorbachev

唔駛洗白啦

警察PR洗白行動

我有朋友識佢，佢出左嚟年幾啦
不過而家做緊咩就唔係咁清楚